[
        {
            "questionText": "Когда необходимо останавливать двигатель автогрейдеров?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сразу после остановки грейдера.",
                "Дать поработать в течение 5 мин на средних и больших оборотах, затем остановить.",
                "Дать поработать в течение 5 мин на средних и малых оборотах, затем остановить."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре окружающего воздуха необходимо переключить напряжение в сети автогрейдеров с летнего на зимнее?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ниже +5℃.",
                "Ниже 0℃.",
                "Ниже -5℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой наибольший угол подъёма, преодолеваемый самоходным скрепером МоАЗ-6014 с полной нагрузкой на сухом и твёрдом грунте?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "8°30'.",
                "10°30'.",
                "15°30'."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как проверяется правильность натяжения копирного троса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Прямой рейкой.",
                "Провисание троса не должно быть видно на глаз.",
                "Нивелиром."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рулевого управления у катка \"Амкодор 6632\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Два поворотных вальца.",
                "Поворотный валец и мост.",
                "Передний поворотный мост."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли производить смешивание смазочных масел при обслуживании асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешено только консистентных смазок.",
                "Запрещено.",
                "Разрешено с одинаковой вязкостью."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло необходимо заливать в колёсные редукторы самоходного дорожного катка ВК-12-2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "ТАП-15В.",
                "М10Г2.",
                "М10В2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли эксплуатация автогрейдера с повреждённой изоляцией электропроводов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Допускается, если провод не касается металлических деталей.",
                "Допускается при отключённой массе.",
                "Не допускается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое нормальное давление масла в системе смазки двигателя Д-245?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,1 - 0,2 МПа.",
                "0,2 - 0,3 МПа.",
                "0,3 - 0,4 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько моточасов производится замена предохранительного фильтрующего патрона у виброкатка 3414 Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 мото/ч.",
                "Через 1000 мото/ч.",
                "Через 2000 мото/ч."
            ]
        }
    ]
    